【豬隊友】笨賊擲磚破門誤中同夥後腦 丟低同夥落荒而逃

英國倫敦月初深夜發生一宗「烏龍劫案」，3名劫匪手持磚頭，企圖破門洗劫店鋪。其中一人眼見同伴遲遲敲不破玻璃，決定投擲磚頭幫忙，不料一出手就砸中隊友後腦，害得對方當場昏迷不醒。警衛此時趕至，2名賊人見事敗，於是丟下同伴落荒而逃。

閉路電視畫面可見，當時正值深夜11點許，3人共乘一輛機車到達現場，冷帽男率先下車，手持磚頭朝店家玻璃猛砸。另一同伴為求爭分奪秒，於是從後擲出磚頭，企圖擲碎玻璃。誰知一個不小心誤中副車！磚頭「神準」擊中同伴後腦，冷帽男即時倒地。整個犯案過程僅在短短4秒宣告失敗。

同時，警衛聞聲趕至，2人大難臨頭各自飛，直接分頭逃走，留下冷帽男繼續躺在原地。影片曝光後，引發網民瘋傳。

突然醒覺做返好人

我反而想知咁樣中後腦 條友死左味？
唔死都應該植物人

英國
狗也不屌

乜撚野同夥

呢個好D

Team kill

仲要fing佢兩吓都頭撼地，驚佢唔死咁

死得啦 俾佢打鳩中仲要係度fing鳩佢個頭

印象中有另一單一模一樣

有單仲癲，利用共振技術打劫銀行，但有條友錯過最佳穿牆時間卡住喺牆度，比同黨二話不說槍殺咗